好想有個伴侶

有個女朋友既感覺係點 拍拖係點 鍾意人既感覺係點

算啦

未試過同人發展過超友誼關係

叫春 巴打

月尾了 叫一叫

我想想得到佢
好想攬住佢
攬到佢斷氣

識多d人 巴打
唔好因為工作 放棄自己興趣

有心了 大把興趣

999

有冇對象

冇

好空虛

我都想知我都想感受下
可惜無機會

抖S姐姐 肯屌佢屎眼 鞭到佢流馬尿

講條件其實冇意思 有feel既話好多野都可以唔睇

你真係知我心意既姐

好甜

最慘係人地唔鐘意我

我明啊...............

巴打

睇住人遠離自己 再同其他人一齊左 我個心穿左個窿

我的遺憾 是關於你
《我們》

Wenn mein Schatz Hochzeit macht

Des Abends, wenn ich schlafen geh',
Denk' ich an mein Leide.
An mein Leide!